說好的國安法呢？說好的美國制裁香港呢？樓價故事高企，咩都冇!!!

等左幾耐，咩都冇